麻煩大家正負皮啲消息前等fact check 咗先！

唔好比啲假膠post 影響消息流通